我沒用

我沒用 唔夠膽罷工 只係夠膽同老闆請一日AL企出黎